大家唔好再搞分化，啲狗而家坐喺狗屋入面笑緊我哋喳

屌醒咗就算
以後咪撚再咁玩

不分化不割蓆

多謝手足
麻煩大家一齊幫手推啲正經/正面post
小弟盡撚曬力咁推 都好似無乜用咁

推

唔講會以為你係我分身

同類

從今次呢件事
可以知道有唔少人單靠連登作為消息來源
亦有唔少人唔核實消息就魯莽行動

希望大家都可以經一事長一智
大家仍然係同路人

向各位義士道歉，我有出外國文字post，目的只係想令狗隻誤以為我地有暗號，內容從無fake人出去之意，但玩膠係我唔岩，跪求各位義士原諒。

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

我冇嘢講

大家仍然係同路人

相信唔會再有下次
兩邊都已經學精咗
所以唔好搞分化